Wealth Management 跑數

有冇巴打做過？
係咪都係sell朋友sosad
同埋d佣好唔好

不要說Sell朋友，試著說為朋友未來著想

巴打做開？
佣金通常幾多%? eg一筆過買基金

好好搵,識好多人做2年就VP,月入15萬